山齊士︰係曼聯練完第一課我就想返阿仙奴

Alexis Sanchez hits out at Manchester United in extraordinary rant after ending nightmare spell: 'After my first training session, I got home and asked my agent if I could tear up the contract and go back to Arsenal'

In a shocking Instagram video, Sanchez said: 'I want to tell you about my period at United, about many things that were said and that made me look bad.

'I got the opportunity to go to United and it seemed tempting to me. It was something nice for me, because when I was a kid I liked that club a lot.

'I ended up signing without much information about what was happening in the move. The first days that I was with my colleagues, sometimes there are things that you do not realise until you arrive.

'The first training I had I realised many things. home and I told my representative: "Can't the contract be terminated to return to Arsenal?"

練完鋼琴？

首glory man united 太難彈

The first days that I was with my colleagues, sometimes there are things that you do not realise until you arrive.

所以有咩野令佢想走？

姐係發生d 咩事
英文差，睇完都唔知佢第一日經歷左d 咩

算9數啦

係咪之前講過話無人同佢食飯

又諗翻起當初j佢啲獌

第一日返新工一係請食飯, 一係自己帶飯la

可以拍返集netflix

全能到仆街

收完人工唱衰暴聯

三秒合體 神魔合一

應該係練完第一日波啲隊友當佢透明

鋼琴家

可能似安歷卡咁，阿記去皇馬，第一場訓練就比人杯

人工貴咁多 點會服佢

節目名：全能到仆街

福普巴馬斯亞場上當佢透明咁
果幾個月啲前場得連，馬達，LKK會理佢

Btw, 佢喺獌應該做接波嗰個，造波唔係佢強項

好彩無返嚟

現實係佢做推波撞埋人堆果個

佢係阿後期就係咁
寧願自己死衝都唔傳

班友逼佢練鋼琴

點對得住未踢就先吹奏你果班獌迷呀

巴塞嗰陣個位就fit晒佢

神魔合一

懷念爺爺了？

講山狗點可以唔講埋佢絕招鳩吊波

屈速k角位出波

有咩問題
你收完公司人工都唱衰佢

果然夠晒魔性

請你同爺爺跪低道歉

比人杯定咩

在阿狗做大佬 在曼仲有普巴個堆 仲咁高人工 點服你

一黎到又7號又50萬磅周薪， 邊撚個都妒忌玩鳩你啦， 未睇下你幾撚勁囉

推大位勁抽

普巴果期都比摩狗雪緊 練波應該西口西面

咁高人工就請食飯R fd啦

睇完成篇都無講乜事想走

估到估到小息時福LIN妹成班唔侵佢玩

一吐烏氣

屌樓上有人覆咗一模一樣

個期仲要摩佬教 更衣室點會好

仲要嗰陣魔佬同普巴大鬥法

2020仲有人信山狗500k

獌話佢唔高人工嘅喎

正常

我公司用兩倍挖新人跳糟啲同事都係咁嘅態度對佢

神 魔 合 一

記得佢踢曼聯頭幾場已經教隊友踢波

唔該借個位嚟

實用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同埋身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

當年爺爺真係靚賣
搵到曼聯接貨
十足十啲友高追tsla跟住插撚到地核

利申：獌

唔高人工都應該請食飯啦 當20萬磅一個禮拜
請食一餐飯咁小事

冇人想同佢食飯，個個山狗山狗咁叫佢

收完錢就唔講事實個啲叫揞口費

仲未有神魔合一張cap圖

唔明吊到你明

Tevez, Di Maria, Sanchez

迪維斯係獌表現同成就高過佢兩個好多喎

反獌大聯盟

無晒位先傳俾佢

其實係木仔定摩佬買佢?

Netflix
高薪---鋼琴王子

成隊得盧卡吉陪佢扮龍珠
冇人騷佢

山神既影響力仲係度 曼聯而家高薪養緊迪基亞都係拜山神所錫

似倒抽一口涼氣多d

山狗：想知再講

魔神合一

收啦佢，無料仲鬼殺咁嘈，水貨王

個個獌都屌鬼, J佢果d傻鳩黎
係阿後期已經柒下柒下

後尾撚有速咩，慢過龜

雲加波快樂訓練
操波同隊友影相打卡

但我獌操波就。。

唔知仲以為你係痾/獌狗踢過波添

自己on9就on9啦, 非獌都咁話, 咁唔專業又攞咁貴人工

比阿狗用撚到殘哂得個吉

係阿狗都有個保雲杯
獌狗？草地獎

山狗去曼有無咒佢斷腳？

50m 比你條契弟 坐係到 抵我一早笑9你斷腳

好朋友一齊躝去国米

2020年仲有人信佢收錢踢波？

回家吧

個時有人post過摩連奴同蘇蛇training時啲相
摩個時係勁hea

當年山狗喺阿記14萬周薪
一換一換件mk返黎攞18萬周薪

咪一樣高價接舊垃圾返黎有咩咁靚賣

好似得返半年

唔洗俾轉會費買人

依篇文真係好撚好笑

摩佬點會hea，咪玩啦

唔係摩佬hea 係班球員hea
冇心練波咁款

呢段

屌你老母
知唔知醜呀獌狗

摩連奴聯賽第2 有歐霸.

蘇查贏咗幾多冠？

練鋼琴？

山狗：大鋼琴家

但果時曼城好似出價35m左右
如果賣左就good deal
而家一換一只係聖誕節交換禮物
水杯換相架

大家練嘅嘢唔同啫
摩狗係過氣，但係都唔駛咁屈佢

我唔係要踩邊個讚邊個
我意思係個練習氣氛可能令山齊練完第一次已經冇癮

曼城夏季轉會窗最後一日出offer
阿狗就跟住出offer俾Lemar
但摩納哥話太趕搵唔切replacement所以唔放，結果全部都冇發生

曼聯真係賤過雞

如果阿買左lemar真係唔知要衰多幾耐

係，世事難料

山狗走咗淨低嘅薪酬空間拎去重鎊續ozil

山神有火

山神加盟果陣張gif圖
有自信既眼神
之後嘆左一口氣

贏到馬騮搶球就夠

當初留係阿狗做大佬咪幾好

30秒既一段片就推論到咁多野出黎，你現場親身拍架條片？

係既係既，弱智又點會係獌迷？

但山狗係阿後期 的確係全隊最有心得佢一個逼搶 個個睇波
雖然餡都係鳩跑多

佢唔走有機會變阿記名宿

同連加特一齊beans beans beans啦